野餐完畢減底俾狗聞嘅方法

聞你老母咩，出返去啦

食屎狗

關你鳩事咩

女士用68巴紙袋

咁仔仔點算

用69

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

個袋又要大過背囊，背囊又要裝到個袋，又啲難度喎

如果用迪卡儂果d背囊薄薄地可以接得埋

又迪卡儂

推